［正視聽］ 澳洲個scheme 係會幫埋future student 架！！

The Australian Government’s announcement applies not only to those Hong Kongers who are currently studying in the country, but also to future students. The Australian Government will be reopening its visa application centre in Hong Kong, to encourage Hong Kongers to take up this offer to study and work as a pathway to citizenship in Australia.

From Hong Kong Watch

唔係剩係幫現有student visa or working visa 既人！

洋局長對仔女開心食人血饅頭

可能會有screening

香港雙非學童或成最大贏家

你覺得會冇screening ?

太老，去讀postgrad得唔得

畢左業兩年 grad完無拎graduate visa就番左香港

1. The University of Melbourne
2. The University of Queensland
3. Monash University 準備緊
4. The Australian National University

後生仔邊有咁多錢支持自己3年讀書加生活費

係時候做嘢 將攬抄巴遇襲成為世界大戰導火線

推

在職撚想去果邊讀書,諗著重練,有咩學校肯收先

啲Master有錢就收咁劑
ug high 2:2/2:1 基本上好多都無問題

其實點..
一時又話呢個國家移民要求高,但靠讀書有錢就得
姐係,入去讀書重新學習係易過我專業/投資移民??

一定要讀degree or master ma? 定RMIt個啲得嘛

準備緊乜？

in

學費貴係真，但生活貴靠casual job /Ubereat絕對balance 倒有剩，當然講自己煮飯因為澳洲出街食係貴但自煮平過香港

有冇schloarship

去讀個2年diploma 係咪都ok?? 最驚佢5年後有無咩condition 要meet 到先比apply pr